垃圾Instagram搞到follow人都等於冇follow 淨係識出廣告

近排仲以為自己unfollow咗幾個明星同朋友
又以為佢哋十年都唔update一次
點知原來日日都update幾張相
但instagram依家唔跟時間出圖
唔知以咩垃圾準則出相俾你睇
以我ig為例就成鳩日出chanel dior同埋唔知咩牌子嘅垃圾廣告
100毛係唯一有follow而且仲會永遠置頂嘅

屌你老母 咁我follow咗條友同冇follow有咩分別呀？
成撚日出廣告 一係就post成個星期前嘅相
你睇新聞都唔會買份上星期嘅報紙啦
食屎啦 Fuck You Mark Idiot Zuckerberg

個explore就搞到成個content farm咁

block極都仲不停咁出啲金句出黎

成日上連登求靚女Ig
依家根本有冇ig都冇分別啦
根本就睇唔撚到 follow埋prince joyce都唔怕會中伏呀
因為你只會見到周冬雨同Kris嘅Burberry廣告
同埋駛撚你賣廣告 要買一早買咗嚟食嘅Oreo
Instagram都on99

大隻佬廣告同埋炒bitcoin廣告都唔知出咗幾撚多次

如果有人instagram 另起爐灶我真係會支持

我唔介意貼錢支持

毅進星 100

我明冇廣告係冇可能 但係而家每幾張相就出一個廣告真係好影響閱讀囉

重點佢出圖好心跟翻時間啦

用vero

睇到我眼都突

搞到我成日old news is so唔識寸

真係唔撚明點解唔跟時間 又無得學濕鳩fb自己揀返最新動態 屌你老母共狗八格做果樣死果樣 咪撚再買其他social network apps啦屌你

佢想壟斷個市場 所有social media都佢包辦

絕對明

好在snapchat tg 仲頂得住

啲相睇過一次 reload就唔會再俾你睇 要揾返條友個profile先睇到

同fb一撚樣
遲早畀佢搞死

叫連仔整個連登Gram比連登仔貼圖

外國開始有人用vero代替fb ig

snapchat改版難用到癲 自取滅亡

評價唔太好 見好多人屌

唔係網絡巨頭冇錢整server
係有取捨架啦